譚耀宗：𥄫過國安法條文 中國管轄權寫唔哂 但一定克制使用

有份審議草案、身為人大常委的譚耀宗，早前在電台節目中透露，他們開會時看過草案條文後，要交回文件，不能帶走，所以他也沒有條文在手。

譚耀宗在接受無綫新聞訪問時說，草案不可能很具體寫明什麼是「特定情形」，不可能事無大小、所有情節都列出來，條文只會列出重點及如何啟動機制程序，將案件移送中央處理，當中涉及由特首提請中央協助。他強調，中央不會隨便行使管轄權，這條文是有備無患，是「兜底」作用。

請大家點擊入去立場新聞 link 支持！

=====

一齊打好知識戰線，好嗎？

談狗自己做過民選議員都管唔住自己把鳩口啦
旨意一個極權會自我約束?

你用條 jer 擔保？憑咩覺得一條狗（自己）有信用？

我發覺佢先係加速師

語不驚人死不休

立一條連立法者都唔撚清楚既法，之後叫人信，叫人放心唔怕
痴撚線支那豬國度

向外公開人大會議中嘅機密文件內容!?
希望譚常委以身作則維護国家安全就違反故意泄露国家秘密罪向就近国安機構自首

其實最近暴動, 限聚, 非法集結, 襲警, 呢d 都告得好刻制
咁好人好姐又真係無咩需要擔心嘅

大家放心，雖然劫匪揸住枝AK，但係佢一定唔會用架，大家放心比啲子彈佢。

628靜默遊行 71大遊行

不如無字天書就算

紀律部隊寫明紀律都無紀律, 仲想人信?

你比你銀行戶口同密碼我啦，我淨係會買張list寫左既野，但張list寫唔哂個bo，但我應承你一定會克制咁買

草案不可能很具體寫明什麼是「特定情形」，不可能事無大小、所有情節都列出來，條文只會列出重點及如何啟動機制程序

咁叫法律

［行動post ］［請置頂］G20國請願！簽名師召喚！

頭一個月咪克制囉，之後邊個出嚟反對

他們開會時看過草案條文後，要交回文件，不能帶走，所以他也沒有條文在手。

我懷疑佢吹水作大,根本冇睇過

唔寫到清清楚楚架
咁到時咪任佢interpret
然後佢都想既時候就係特殊情況
共黨慣常手法啦

一句講晒 中央話事

之後仲要話人唔好政治化,唔好破壞法治,要維護一國兩制

中共港共一向係有權用盡甚至用過籠, 你依家叫人用你克制?

即係強姦犯開頭話睇下, 然後? 最後姦完殺埋.

政府有權會唔用盡？
咪撚玩啦伍寶

藍絲小粉紅信, 吹咩?

警棍瘋狂扑頭打到出腦漿都係克制地使用最低武力

法佢老母